幣炒出左估廣告去宣傳佢隻空氣幣fcc型撚到呢

佢隻file cash coin
又從天而降又係youtube 賣廣告
睇黎有唔少傻仔會中招變苦主

屌要賣廣告搵水魚
就咪搵啲咁YAP既女啦
買倫敦金好過

倫敦金啲女

搵間垃圾黃埔酒店做腳就知佢地幾cheap啦

嘉里?

隔離 李嘉誠果間

廣告柒到

好心佢幾千萬制作費
就請班索啲的女啦

中學生i moive水準